集會一完，黑警衝入黨鐵，黨鐵封站，見人就拉

#白色恐怖
#Chinazi

錯，係集會未完，黑警已經衝入中環黨鐵站，個陣先１６：１５分。集會雖然早左完，但都偽宣佈１６：４５先完結。

法西斯政權 嘅爪牙，互相 合作，包庇，打壓 追求民主自由嘅市民，